[A/I][Gen2][Raid] Pokemon Go (10) 火鳥8月1日登場！

使用入場券，可以無限挑戰直到贏為止 或 2小時出現時間完畢。

人數不足: 無論已入場或仍在等候入場，都可以都可以離場再入。已入場按離開返回上圖橙色畫面，請再按上方練束。

未選精靈: 入場後按離開，會返回上圖橙色畫面，盡快選好精靈入場，會重返原本果場。

全部瀕死: 返回上圖橙色畫面，重選過6隻/補血再戰，會重返原本果場，不會扣卷！

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩四星Raid打
Pokémon Go 香港頻道

Raid Battle小知識

Raid 只會在0600-2045之間出現

平日就返工前、放飯、下午茶、收工、尾水都會多人打

每日可以獲得一次免費挑戰券，不能同時擁有兩張免費券，記得每日都用。

可以喺道館上面嘅 PokéStop 攞到，同一日想再挑戰要買入場券(Premium Pass)。
各地區群組會提供附近 Raid 發生地點，請多加留意 Pinned Message，唔好撳右上角嘅 X，確保獲得最新資訊。

唔該:
急凍鳥用 班吉拉、滾動岩、火系打、次選其他好大力嗰啲(唔好用肥大唔該)
利基亞用 班吉拉、電系打、次選其他好大力嗰啲。
你無卡比背背，幸福蛋最多用1隻，放喺隊伍最後1格，咁樣可以撐耐啲。但係只係放係最尾，因為幸福蛋打RAID既攻擊力同海馬一樣！ 無用架！

常見問題

Q：請問團體戰免費卷每日一次個計法係
A. 第一日用過，到夜晚12點就可以再拎
B.第一日下晝3點用過，就一定要第二日3點先可以再拎

係邊種？

Ａ：接近A

但正確D黎係
每日過左12點, 而你手上冇卷, 你就會轉到1張
換句話講, 如果你尋日張卷未用, 你打左手上張卷, 你變左0卷, 之後你就會轉到1張返黎, 你可以即日再用埋佢

其他基本開Game資料:

巢穴一覽表(17年7月27日至8月12日適用)

紅唇娃 | 粉嶺和興遊樂場
狃拉 | 花墟公園
小山豬 | 石門, 彩虹道公園
戴魯比 | 馬鞍山公園

第一代
奇異種 |
小火龍 | 坪石公園
車厘龜 |
阿柏蛇 |
穿山鼠 | 寶康公園
比卡超 | 獅子山公園
蚊香蝌 | 天水圍公園
卡斯 | 屯門公園
鐵腕 | 九龍公園
鬼斯 | 九龍城寨
大岩蛇 | 青衣東北
食夢獸 | 北區公園
鐵甲犀 | 西灣河遊樂場, 秀明道公園
飛天螳 | 城門谷, 摩士公園
鴨嘴火 | 九龍城寨
菊石獸 | 百福田心公園, 梨木道公園
萬年蟲 | 藍田公園

第二代
菊草葉 |
火球鼠 |
小鋸鱷 |
芭飄蟲 | 荔枝角公園
燈籠魚 | 蒲崗村道公園
毽子草 | 青衣海旁
長尾怪 | 九龍仔運動場 慈雲山中央公園
陽陽瑪 | 景雲街遊樂場
未知圖 | 離島區、海中心
果然翁 | 大埔海濱公園, 南蓮園池
麒麟奇 | 屯碼
土龍弟 | 荃灣公園
壺壺 | 上環海濱長廊

最新開Post Template

遊戲將更新到 0.69.1/1.39.1 版，更新會陸續開放給各地訓練員下載。

黃隊隊長已重返評價功能
解決低於 CP3000 精靈幹勁流失錯誤
解決過快消耗藥水造成的死機
解決團體戰6隻精靈瀕死時造成的死機
解決導致 iPhone 6 彈app 的問題

更新完之後 gym defenders 每個鐘跌10%幹勁

到底係好事定壞事 ？

其實即係鼓勵我地擺3000+寵守塔

lm

咁聽朝有冇人一齊??

N記想逼人課金

幾時可以更新

今日熱撚到呢 , 35, 36 度

都照樣出街玩左幾粒鐘 但都係遇唔到卡比獸

死臭雞

等多半日至一日啦

直接剷左個搶 gym 玩法 , 直到 pvp 推出啦 ,

垃圾 , 改嚟改去都係送錢畀飛狗用

邊個話An 機好啲 部An 仲辣手

無人係附近但成日話有人打緊 真係好on9

an down得

岩岩出果隻用an

後尾ip7 出左就換左, 我覺得ip 幾正

成日轉兩下先爆波

做神獸做到你貢有心計真的好嗎

依啲天氣 咩機玩咩遊戲 都熱啦

幾乎肯定班飛狗可以秒入 gym
只要有一秒既空檔, 佢地成班飛狗就可以進入個 gym

想要隻靚 iv 既 護主犬 同 戴魯比 都咁難

IP6連熱既機會都無

我部Ipad mini2 都試下更新下先 希望唔再彈。 用ipad 玩好爽

IP6 用家表示冇次Raid唔彈

大鋼蛇會唔會over rated呀
水火格都剋

最勁果5隻都係俾格鬥剋

大呆同爛泥 其實守塔唔錯, 好少見人用
用埋肥大鯉魚龍呢D垃圾 兩野俾人做底啦

IP6用家表示 5分鐘彈一次

有無discord / telegram group

Lm

頭先高山劇場1個鐘出左2隻96

拎定6隻水伊貝準備打瞪眼鳥

巴打用咩地圖睇iv?

我都係 啲糖巳經有幾百粒
生蛋生啲82以下比我

訓醒係床望到出面個太陽，即刻唔想出去捉

兩旋交鋒！港先食下沉氣流 料市區連日34°C

大家睇路

熱都算 空氣好差

play store係咪一定慢過apk

留名

雖然捉得一隻冰雞，但已經決定唔再捉冰雞，今日攞左pass之後聽日先用黎捉火雞，火雞好似係火屬黎講最強同dps好高

我起身望下電話 至少有3隻冰鳥係付近
大約10分鍾路程
琴日出去付近捉銀鳥 都係10分鍾路程
捉完 返到屋企有啲暈
今日都係算

係, N 記正仆街, 孵蛋都要畀隻 iv 82 以下既你

火燄鳥綜合三圍能力 完勝 火伊 奉神 老噴 火爆獸 黑魯加
至高無尚 既紅隊神獸

唔近搭車之後行5分鐘路程ge 全部唔去算

有冇捉冰雞教學?

好野 2 公里終於孵到 皮寶寶 圖鑑又開一隻

隻隻怪都一樣, 睇準佢攻擊後, 即刻扔波
記住 係攻擊 唔係跳

美國31號係香港8月1喎

次次高iv利都煙

係咩 咁今日打多隻先

撳粒波
掉落佢度

Tg個raid係咪有問題，冇報任何野？

答佢睇運實際d

仲未捉到冰

仲有冇邊個tg報5星raid?

終於捉到卡比獸

捉左隻2042利基亞
但計出黎得91%既屌

屋企附近出利基亞
但硬係覺得會冇人去人去條村打

最後機會啦喎 , 比啲爭扎啦

我捉左隻2026計出黎係93

wecatch有冇得set通知距離 所謂既附近都好唔附近下

attack 數值 高定低 會影響 CP 值十幾點

我第一隻都係2026 93%
等我頭先仲開心左陣

今朝屋企附近出果隻來來回回出房入房左10幾次，電都無左50%先夠人打

長沙灣利
有無紅隊去？

Topic名都寫左，唔派 俾你都唔得啦

打 火鳥 隊伍，請立即準備！

以下以高血/防，容易入手為依歸，高手可以無視...

1. 滾動岩 (落石 + 尖石攻擊)
(Rock Throw + Stone Edge)

2. 水伊 (乜都得，2格技可能更好)
(Whatever, 2 Charge Move is better)

3. 班吉拉 (咬住 + 尖石攻擊)
(Bite + Stone Edge)

4. 雷伊 (乜都得，2格技可能更好)
(Whatever, 2 Charge Move is better)

5. 電龍 (充電光束 + 電磁砲)
(Charge Beam + Zap Cannon)

6. 鯉魚龍 (咬住 + 水砲)
(Bite + Hydro Pump)

↓ 尚可，Not Best ↓
7. 背背龍* (水槍 + 水砲)
(Water Gun + Hydro Pump)
↑ 尚可，Not Best ↑

絕對不要用幸福蛋

用多次菊石獸啦
又唔驚佢技又克佢
cp又唔低

重點

而家啲神奇糖佔咗好多位，應該俾邊隻食好？
利申：未有班吉拉

睇番上一頁最尾個堆打火鳥既寵，餵俾個堆啦

小拳石既糖邊到多呀 有無巢？

你有由基拉都可以換定先嫁姐

兩急一班 淨係捉到隻班

我要冰鮮雞阿屌

捉左咁多日，無運遇見100，98已滿足，休息等火鳥（利申紅隊）

之前活動300米1粒儲左好多

小拳石找到1顆糖果
小拳石找到1顆糖果
小拳石找到1顆糖果
小拳石找到1顆糖果
小拳石找到1顆糖果

瘋狂loop...0.3km

唉，無星塵

果然個個都帶小拳做跟班
好想升我隻100iv既滾動岩呀 已經急不及待想玩玩了

冰鳥真係難掉過銀鳥好多
好難great/excellent

個圈圈細咁多

幾張 fast TM 無用武之地

想問係咪出左超夢夢同炎帝果d,?

係呀 上年出哂啦 所以 delete 左 game 啦

同你相反

出邊熱到呢
懶得出

第一次捉老班
隻野鬼咁生猛好q難掟到佢有圈果陣
好彩都捉到
第一隻

好文
講緊唔同iv其實差幾多
有時野生捉到高CP又唔太差iv 其實用得過

晒氣
太多強逼症人士

今朝1個鍾就收左我皮,熱到

而家打班真係慘過食屎
冇乜人打,D人見少過10個就係咁走,仲要得180秒
最重要企左成粒鐘係咁F5到終於打完仲要煙埋

中場休息
轉頭CHARGE夠電再出 人同機都要差一差

屋企附近有老班 但個ac 放係係ipad +今日又焗又熱

我放棄左呢個機會 利申：有隻25xx cp 老班

10個人唔係渣流灘既夠打啦，駛鬼走咩

早幾日上環廿幾個人係到打班

一到假期又變晒幸福蛋

有阿 D親子同樂 仲有年紀大果班
我提佢地換返

突然又已一年

算啦 , 有啲真係親子活動玩家嚟

琴日先遇到有個 爸爸好威咁同佢既小朋友講
「嗱 都話可以一波捉到畀你架啦」
小朋友「哇 ~ 好野好野 」

幾撚溫馨呀

班臭雞鳥 搞到 卡比獸絕種 屌你臭雞

老班有5條友有怪力...應該都嬴到

2人夠做

睇住佢隻老班係咁掉走啲波

我岩先第一次捉都係咁
連續攻擊啪走我3次波,嚇到我jer都縮

Dllm打左4次都捉唔到急凍雀

我七中一

老班

36度

點捉神獸呀

you have money and time

火燄鳥提早降臨

冰鳥仲8號風 咁雷鳥會點

i feel his pain , bro 車撚左 11 個波都閃 , 第一日打神獸就係咁

哇 佢老母呀 成個九龍 都 36 - 37 度

岩岩回鍋冇耐有幾個問題

想問下升到30LV D POKEMON D IV 就CAP左?

另外大家係咪用WECATCH 呢個雷達?佢SHOW 果D技 IV CP 果D 同我捉果D點解唔同

地鐵跳掣 全線停駛

提早捉火鳥

剛才冰鳥飛高然後連攻5次先肯停
佢是咪bug左

冰鮮雞真係好仆街架 飛極都唔肯停

唔知有冇old news

我好興奮

屌佢崇日既臭雞

買機票

休息一天

唯一可以令我落街既 就係街下/同區出隻 卡比獸 畀我

點睇啲阿叔仲玩得叻過自己

日子有功

廢中廢老

廢中廢老 >>>>>> 飛狗

星期五先遇到一個中女 , 表演成功用波蘿捉急凍鳥

雞1中1
收工
熱到出汁

人地全職

捉到閃鯉魚王 得10iv

部6S好似熱到狂彈APP

出面好熱 仲未拎今日團體卷

等update

很想要。。。啱啱儲到第二次400鯉魚糖

我6s+都係 琴晚轉落部舊ipad 到 反而無咁熱

冰雞遇1捉1 收工

係公園商場買打蛋 用部6S煎都得

想問技能機係改細技定大技

溫馨

班自閉飛狗縮喺佢老母個西入邊打機係唔會明架啦

岩岩屋企樓下 超多一家大細老豆同個仔一齊打

望一望佢地個mon, 打到times up 仲有一半血以上 ......

部電話未入game都曬到40度

等哥哥 carry 你地

咁熱我都係望住個地圖,有出係冷氣位既神獸/老班先落去
部機仲要頂多個幾月先得

進化完得132cp 你會唔會升

我上一batch 打完，跟住應該有排先夠人

我有條42 升左當開圖

金魚我捉左過千條都未有

你想知 其實可以禁落去睇佢改咩技 取消返
岩岩都係咁

打T5 其實好應該提附近既人換邊隻出
你好禮貌 人地亦都會接受
因為無人想抱住輸無得捉心態入去

每次見到親子玩PG 佢地先係享受緊個遊戲

今日d冰鮮雞 4隻走晒
仲有隻十幾個人都捉唔到

臭雞害人不淺

佢老味呀, 屋企附近出哂 2 利 1 急 1 班 都仲未有卡比獸

頭先見到有個爸爸帶住3個女玩

我諗住打封email叫niantic可唔可以整得易捉啲

無用

n仔當然唔會咁做

傳說小精靈意思盡失

我諗住落街幫啲靚女捉

渣GA
餵蕉大法好

識唔識睇名

落街同啲靚女推介 餵蕉大法

邊條蕉

粉紅色嘅蕉

2隻都捉唔到, 我老婆1隻已經搞掂

渣 ga, you have money and time

大埔真係痴線 3個gym痴埋一齊
今日出左3隻基仔 3隻凍雞

冇錢, 收工

Wecatch IV不可作準，佢啲BOT應該好多都未到Lv 30
要check既自己check啦

又或者去第一頁加Telegram Group，有啲地區既Alert夠Lv 30，會報埋IV
但唔係個個區都有

人數不足: 無論已入場或仍在等候入場，都可以都可以離場再入。已入場按離開返回上圖橙色畫面，請再按上方練束。

咁係唔係見到唔多夠打可以走出去再join另一組，而唔使扣卷?

你張券係入場個陣已經扣左架啦

唔夠打/入去組隊倒數度見到唔夠人
都可以直接出返去重組過
只要果隻頭目未夠鐘前你都可以無限出出入入

今日捉2隻老班
望住佢地,無dust升

原來係咁 唔該曬

我果頭今日好少神獸

臭雞0/6 次次得6-7個波

又走左隻臭雞
俾返d卷我阿

一樣

今日終於捉到第二隻急凍鳥 仲要係100iv

最重要係一個波ko

我見d小朋友用長尾怪手，皮皮，伊貝打

妒忌

1602

留返聽日last day打

68.9 iv ?

隻臭雞寫31日止
係包埋聽日定今日就完?

我諗我見到得1602會嬲到9掉波

聽日個pass留返黎打火雞仲好啦師兄，除非你未有冰雞

臭雞0/7，聽日放工都冇乜機會捉到

收唔收手好 1653得91.1

成班強迫症 , 我 84 iv 都無再捉啦

無強迫症可以收掛

聽朝, lunch , 最後雞會

你已獲得了獎牌:行走100KM 以及 臭雞0/5隻

9/14
利 3/8

岩

屌你老母
急凍鳥：2/6
利基亞：0/3
我朋友頭先岩岩終於破蛋有急凍鳥
利基亞同我一樣係0

冰雞我個朋友岩岩先有

我掩護你走先, 好多大師出嚟show 戰績架啦

今日打2利 0捉

我今朝8點半出同朋友打左2場熱到頂唔住
散左水
今日捉得1隻

終於捉到利 但71iv

屌你老母 死臭雞 1664都走

終於破蛋捉到

利真係無乜心機去捉多幾隻,有隻91.1既係度都由得佢
唔打得,超加飛又無乜野岩剋
反而班吉拉呢d真係想見多幾隻
唔升都有2000cp入去打三神鳥又或者雙惡技到時屌打超夢夢

same

火鳥捉到80以上就算

留黎捉雷

火鳥我當圖鑑算

遲下先捉鳳凰

但雷屬真係好缺

捉到都無dust升
依家怪力,班吉拉都想升但得返5萬dust唔用得

聽聞雷鳥有問題，佢啲招太慢，傳聞話唔好用

我都係聽過咁
話招電擊太慢,d 人叫大家等雷公

係 charged beam垃撚圾 同雷伊比差好多

Charge beam CD 1.1s

你咁講其實應該神獸捉到一隻之後唔好再捉，因為隻隻都唔係好用，班好用好多加上遲啲可能會轉raid boss但內心點都覺得神獸好難有，難捉又無得遇，想攞啲raid pass攞去打神獸only，而且宜家班可能完全無人打最後一條友唔夠砌浪費左張pass

屋企樓下就會照捉既
但熱到咁真係無心機特登出去再搵

想問下點解海心個gym會咁
兩個gym都係
長期藍色冇人打
時間又係負

點解班吉拉 RAID 咁少人打
好想要班吉拉

立方獸z普攻要咩屬好

個個寧願打雀

得回歸既人先無班 打班

前日收工附近打班煙左
今日一起身屋企樓下有班狗衝落去打,第2個波搞掂

做咩全香港無曬急凍鳥

RAID 時段完咗，明天 0600 請早

臭雞跟佬走左

跟我啦屌

同利基亞搞埋

你6S煎蛋
我6煎牛扒都得

原來有時段 仲以為24小時

青, N 記好貼心架, 因為香港太熱, 所以急凍鳥都溶左要收皮

咁快有立方獸z

咁熱
急凍鳥都要避難啦

青, 你係咪未更新呀 ? gen 3 上個月出左啦喎

gen4 先有喎青

sor 係立方獸II 普攻要咩屬好

(可能已經有巴打推介過)

其實依條友D片段段都好正, 但好少人睇...... 除左gamepress既數值之外, 我就會睇依個人既片去決定留咩技既寵.

觀塘有個gym都係咁
時間係負數
每次入去打都error打唔到
結果呢堆人就無限期咁棟起度

有時間可以望下page 1，會獲益良多

青, 唔知點解 佢招快技 「覺醒力量」 會顯示係雪技

捉左3日利基都走左

想問利基係咪同急凍一樣到31號完？

利基亞未完

抽架 隨機屬性

如果跟正傳
覺醒係跟個體
而立2係坦
輸出好低

想請問下宜家係咪高階寵都唔會遇到
一定要打團體戰先有得捉?
今日玩左成日都唔見
E.G.肥大班吉拉卡比果啲

NO

路過有得捉 通常都無靚野 不過有得興奮下

要捉依家真係部住boss戰啦
至少都有70iv左右
唔會太柒同埋cp一捉返黎都可以即刻用下

乜利基亞cp2023唔係iv 91.1咩？
但係allg又話86.7
信邊個好

有冇地圖 iOS app 推介呀

online 版 allg 定 offline

online

Wecatch

最近用返，真係上癮....
想問危唔危險？會唔會check得好嚴ban acc?
申利：只睇iv 同d 技既dps

今日打隻利基亞用小號30lv (只行左100km)
用以下打:
1. 3100斑
2. 2600水伊
3. 2200背
4. 2400火伊
5. 2900卡
6. 2600蛋

19個人打, 死剩2個人
即係其他17個人D野重廢過我呢D

呢D升到30唔算高
班友一尾係追神獸
吊, 又煙左, curve ball都唔撚識
打冰雀就用利基都唔知有無升過既
比你一堆神獸無塵升, 唔識用都係垃圾

仲有個阿叔就係唔識玩既例子
打完boss好心提佢,有隻腳底100行路草
佢話我唔捉呢D我捉神鳥
拎住2部機捉幾多都無用啦
第時有水君打, 草系不知幾好用

尋晚發夢有得捉固拉多笑醒左

好多人連最簡單既利用低D Level既raid去提升自己戰鬥能力都唔知

臭雞完左? 附近出返正常raid

有呀
去緊

臭雞

食屎啦
11個波全curve great x9 excellent x2 煙左

RIP BRO

施主， 成個星期仲未睇化咩

你個名

咁撚熱捉唔到都要屌下

三十三層 好鬆化

打得三星既起碼三個人先打到，我個小號都想捉多幾隻怪力去打班吉
之前試過一條友打怪力完全唔掂

不過講緊個班廢佬極都係Lv 38以上，三星呢啲廢野佢地邊睇得上眼呀
所以大家真係盡量Group埋同色人去開私人Group打好過啦

今朝打利基亞，一開波見到三隻吉利蛋，係一開波呀
唔係趕住返工兼見到係同色塔我一早走左啦
剩番三十幾秒先贏到

我一路都係用佢無ban過

啱啱9點打完九龍灣MTR隻急凍鳥CP1655，黄Gym有10個波，用左5個左右搞掂，今日終於捉到第三隻...

利基亞仲係0....

急凍鳥
冰凍小精靈
操縱冰的傳說的鳥小精靈。因為拍動翅膀就能冷卻空氣，所以據說急凍鳥飛過的地方就會下雪。

巴打你意思係增加實戰經驗定係打得RAID多真係會有加成??

打得三星既起碼三個人先打到，我個小號都想捉多幾隻怪力去打班吉
之前試過一條友打怪力完全唔掂

不過講緊個班廢佬極都係Lv 38以上，三星呢啲廢野佢地邊睇得上眼呀
所以大家真係盡量Group埋同色人去開私人Group打好過啦

今朝打利基亞，一開波見到三隻吉利蛋，係一開波呀
唔係趕住返工兼見到係同色塔我一早走左啦
剩番三十幾秒先贏到 [/quote]
之前為左幫女朋友整勁D 又唔想用自己AC去同佢打三星
用左兩個21 LV既AC去打d椰樹返黎, 跟住3個ac去打怪力

之前為左幫女朋友整勁D 又唔想用自己AC去同佢打三星
用左兩個21 LV既AC去打d椰樹返黎, 跟住3個ac去打怪力

一鳩樣，求開圖咋我

姐係好似去打雷伊拎去打雀都有用啦...
d人求其拎幾隻吉利蛋走去癡raid跟住小小貢獻都冇真係屌佢老尾

我個小號其實係我細佬個AC，佢唔玩俾我攞左黎玩
我又唔想因為咁而開咁多小小號、小小小號，所以現階段都係盡量捉野升Lv算

附近一隻臭雞都無

急凍鳥最後今日啦
火鳥聽日殺到埋黎

台狗是否可信

第一頁有答案

SOR

返工附近有隻利基亞

出到去無人打

唯有入返去涼冷氣算

我都想捉普通raid但係岩岩玩返得廿三lv
同埋而家都無人打3,4lv raid
全部狗衝晒去打神獸

呢隻無咁快完 今日D人會狂捉另一隻臭雞

跟大隊 打神獸好多經

去你個區既telegram group，睇下有無人一齊打啦

我個區尋日都有人約埋一齊打班吉拉

第一版唔覺有

入大group裡面可以search到地區group既link

#1已經係啦

點SEARCH自己果區

搵到了

HKPGC個Description有架

都係

但係我對藍色臭雞無興趣

iphone有更新未呀
唔想彈app呀

但感覺冰雞勁過銀雞？

睇你點用

打道館冰鳥可收肥大皮

不過平時打3星銀鳥輕鬆KO怪力

有無人覺得玩番成個星期 日日咁熱都去捉野 瘦左好多 減肥一流

昨日捉左2隻我就熱到收左皮

原來你係肥毒撚

算係啦 我係屋企坐係到玩高達都狂出汗
雖然平時唔熱都會出

隔住個moon都覺得臭

屋企下面出左路基亞
但睇怕都唔夠人廢事落去望

想打咪等到得返1H個陣落去

我就是成功的例子

今日個個返工少好多人打 收工可能多番d人

黃隊真係好撚慘
返工又無得揀gym打 永遠都係得紅藍gym
傷害永遠排最尾
6粒波捉鐵咩

利基亞 路基亞 洛奇亞 what else?

銀鳥

應該咁講 打銀版一直叫銀鳥
自從睇左利基亞爆誕就叫利基亞

巴打有番咁上下年紀

洛基亞

所以我改左隻野叫 銀鳥利基亞

十幾年前睇利基亞爆誕去到最尾覺得好感動同首歌好正
出利基亞果日即刻捉左女朋友同我一齊睇多次

記得初初出金銀版
鳳凰個譯名係柯柯

旺角道遊樂場係小拳石細巢
有Alert↓

成功solo怪力

話咁快套嘢已經18年

超夢夢反擊戰 利基亞爆誕

如何回到當時..........

見住人地捉左隻100臭雞
自己隻9x就走左

之前有個網登入google就list晒iv出黎，依家重有無？

捉左兩冰 但蠻強
兩洛雞 都90以上

有app 叫 ALL G
有風險 自己衡量

有，一直都用緊佢

An機建議唔好用

揾佢地是但一隻幫手

最後一日捉到隻 15/11/15 急

終於搭到尾班車

屌你根本係運，great果啲捉唔到，乜都無又捉到

(可能有聲，慎入)

公司開有冇問題

熄喇叭/靜音先

會唔會ban?

任何第三方既軟件都有風險架啦，一係你就睇Appraisal，推斷係咪100 IV

今晚會唔會利基亞都走埋

睇緊超夢夢反擊戰
小智隻奇異種子打贏多凡
車厘龜打贏怪力

信返外國網站
我之前都以為捉到隻91.1
查返原來係88.9

應該唔會

小智啲寵全部唔進化，但100lv

13攻13防4HP
25LV飛天螳螂
升唔升好

再等下

佢隻比卡超仲癲啦 電撚死埋滾動岩

邊到有高IV螳螂呀

呢個暫事未出過事

摩士螳螂巢

巢會有高IV咩

油麻地窩8有凍雞，去到1634hrs。
最後衝刺

前日捉左隻88就走左人

會
但唔睇Alert佢一日出咁撚多隻, 比盡都係一隻半隻係高既我諗

應該都改左成半年有多

JED

隻狗叫OK仔
好賤

最後一日用張free pass捉左隻97.8冰雞

捉左5日都捉唔到急凍鳥

捉左30-40隻最高得93

機率冇咁低下
每次7個球機率都90幾%捉到
仲要連續5日

我每日一捉咋
有次成11粒波都捉唔到

首先有冇冰同飛金章
其次有冇miss波
最後有冇轉波中ex/g

最高88

全部都有

波MISS左2次

冰乜章都無
有轉波
連nice都無都捉到

講到尾咪又係講運
睇開d

終於捉到

Lugia 係咪都係今日完

話時話，屬性金章有咩用？
加大捕捉成功機會？加幾多大概？

想當年我都響某小火龍巢捉到隻88iv30lv小火龍，當年我都啞咗

1.7

無記錯佢每一樣野係x 1.幾咁x 上去，之前channel有個表，做齊金章+ curve + great +金梅理論上都有20%+ cap rate

唔該曬

更新完打第一次raid即中bug
4粒波未用
我dllm咩

趕到尾班車 ，臭雞1/9

Seen 11 終於 caught 1...
仲要係critical catch

今晚會唔會好多人打急凍鳥？

準備好2隻水伊貝 化石飛龍 刺龍王 寶石海星同大力鱷打聽日火雞

火鳥應該易打易捉啲 (因為多數人都無冰屬金章)

都差唔多完 無幾多隻你打

無鯉魚龍？

佢招普攻技係咬咬同龍波,麻麻地
唔似其他咁普攻都有傷害加乘

7點後都冇啦

灣仔2利1急

同問

全煙左

冇多刺菊?
水同岩雙抗火

紅磡利基亞打孖黎

捉唔到臭雞

睇#0

準備好 聽日捉火雞

繼續入場送死

想問下美麗花係咪冇霸王花咁勁?

滾動岩得2000CP 無能力練多隻
又唔夠星塵升 希望打火鳥唔好咁快死

霸王勁D

有陽光烈焰

你都有玩

其實點樣賺多啲stardust 見啲人4 5隻班吉拉咁打啲神獸 重要高cp 真係望到眼都突
到底係有特定方法賺,飛人 定還是太得閒先做到

龍尾 + 水炮

Goplus是常識吧

捉D 高CP 唔理iv 幾多ge 依貝進做水依直接落場算啦
如果你無資源升 刺菊 滾動岩呢d

ebay 冇巢
唔係咁易

鯉魚，大力鱷，滾動，老班，龜囝，尾放多甩幸福強怒打火雞

再見啦 臭冰鳥
打左幾次都出垃圾iv俾我

聽日你好兄弟火鳥
我準備左4隻se 高iv老班,2隻se 暴牛,招乎你

我要將對冰鳥既怒氣放落火鳥到

未夠糖升大力鱷 好似差3x

我捉左6隻冰鳥 3隻82以下 最高個隻89IV

有冇人覺得 raid 門檻應該提高 ? 換取畀多少少白波啲玩家捉

例如:
player lv 25 或以上
自己嗰六隻 不可以用重複左小精靈

第1代玩果時已經捉左幾百隻，呢家求奇進d 留左ge 7-800幾cp果d 去打

又係時候估下 聽朝 6 點開始有火燄鳥 定係 又 遲到 8, 9 點先有

我最高都係89iv 前日先發現自己睇錯自己有隻95

冇冰系打肥大真係麻麻

lunch先打

反正聽日實大把人打

1-4星raid 唔扣卷既話lv5提高冇問題

背

溫馨提示, adroid 版 pkmgo 有得更新

90後兩大童年回憶

水伊貝由舊年到而家都係god tier

認同請分享

3000cp 超高血神蛋呢

水伊aqua tail洗唔洗做水炮好?

水伊捱到火鳥幾多炮先

蛋係幫你捱耐啲啫，對場比賽無作為架喎

有多TM 咪轉囉
最怕抽唔到,入左坑係咁loop

可以打火雞既寵都準備哂

水伊出名血厚 , 加上剋屬, 根本無得輸
我聽日試 6 隻 水伊出擊

我用老班算9數

大家都磨好晒武器打火鳥

有冇人知邊到

多小磁怪同 雷霆彈

岩岩係城寨捉夠火系

準備定下星期雷鳥

去海邊, 捉到你嘔

之後 , N 記出 blog 話 活動 delay

住海邊表示見到都唔會捉

好難理解 點解海邊會 電 > 水 >>>>> 迷你龍

太古鍘魚涌果頭多小𥔵怪
頭先經過調景嶺站都撞到兩隻可能都多

側魚涌多到嘔

西灣河先多，一晚上金

九龍站又係好多小磁怪同 雷霆 / 霹靂彈

低階玩家打火燄鳥之選

1) 新一代十公里王 - 電燈怪
本身 有水電 A 牌,專職剋火, 啲技全部係水電, 爛技都打鳩死條臭火雞

2) 瑪力露麗
雙水技, 儲技係 水炮呀 !! 係水炮呀 !!

3) 樹才怪
雙岩怪, 落石 + 尖石 勁撚過 班吉拉

4) 沼王
水槍 + 尖石 , 無得輸

5) 太陽珊瑚
又係水岩 , 剋死臭雞

6) 章魚桶
夠搶眼

祝大家 1870

火雞好撚慘

N 記 欠 火系精靈 一個公道
老噴太弱

一隻90+ 臭雞都無
睇完REDDIT個POST 知道IV唔重要
咁應該揀15攻定14血+防果隻黎升? 定揀隻平均小小 )

10.14.14 (84)
13.10.15(84)
15.10.10(80)
11.13.15(87)
13.12.12(82)
11.14.13(84)

11.13.15(87) 我揀依隻

熔岩蝸牛無得輸，完全唔怕火，仲有兩招岩技

15攻算啦
避大招>血防

打算做霸王花,同飛機杯硬爆

依隻係秘密武器, 本來想收收埋埋

其實打RAID 唔閃招 淨輸出係咪最好血+防高小小?

今日試左唔閃招 死晒六隻返生入場 輸出仲有BONUS
咁係咪血加防高會重要小小? 活著就是輸出

多得果幾滴
咪又係果下死

有道理 最好的防守就是進攻

聽日同啲廢中廢老講叫佢地用熔岩蝸牛，唔想再見到幸福蛋

放心一定好多人用

人地50,60攻咁車埋黎
你多得幾血幾防都係頂唔到人地幾下
不如閃一下就擋左一堆傷
攻就唔同 打得幾多得幾多

好 揀兩隻高攻既升

圓方冇得輸

未雷系金牌既巴打可以去衝下金牌

打raid成日default出蛋真係好煩，谷鬼氣拎晒d蛋去打道館扣晒佢d血😡

我都搵唔返 想睇多次
有無巴打記得關鍵字

last一日終於捉到冰鳥

你講個d 一兩隻就算啦
你望下張圖

霸王花,椰樹獸,奇異花,大針蜂,鉗刀甲蟲,大倀花
一定爆

咩app 巴打

高溫燒滾了

Helper for Pokémon Go

樓上張長輩圖喺 fb group 廣傳

圓方有冷氣捉野邊有得輸

無知一問
因為每日gym佔領最多係50金
如果今日已拎50金，然後再放一隻佔領，佔過夜到第二日，佢會唔會有第二日果50金計入去架？

簡單D黎講, 你放夠廿隻, 隻隻霸多過9個鐘,
每隻比人打既時間係唔同日子既話, 咪果一日有50蚊
第一隻第一日比人打+50
第2隻第2日比人打又+50
慢慢咁加
如果同一日比人打幾隻, 都係最多+50
總之佢係CAP左係一日最多加50, 唔理你幾時霸gym

呢邊9點am
仲係出緊急涷, 可能過幾個鐘先開始有火鳥?

又係咁 每次活動都係遲開 遲完

姐係聽朝仲有機會捉隻臭雞

哦！姐係話有機會同一隻連續霸左40個鐘，番黎就會有100？

n 日前

你閱讀理解零分？

我其實真係唔係好明
可否講得簡單啲？

我講一隻，你同我講廿隻。。。。

每日上限50蚊
隻怪死先有錢收

完

文字唔明咪自己試下
有閱讀障礙就唔好問人自己試下

講呢D, 早幾日活動出怪位X2邊有得計

真係夠晒惡，覺得問下都唔比可以唔洗答

thx

我要糖丫

你在那個國家？

師兄你睇真小小我講咩

美國西岸

仲係見到急涷, 一個鐘
可能仲要過多幾個鐘先有

儲左五百粒
一有高iv迷你龍就進

Sosad

仲出緊冰雞

幾點先出火鳥

出左喇

咁早會唔會冇人打

九龍暫時得4隻

急凍鳥重多過火鳥

佢 7 點頭先開始出 , 咁心急做乜

燒雞少到

Agger
急涷鳥都尾班車
等下唔得架咩

由 0701 至 0744 , 爆左成 15 隻 都叫少

group 入邊最早出圖既人, 應該係油塘 MTR 捉既

5粒波
煙左

金魚王

用金魚王既你 , 我掩護你走先

冰雞係咪過埋今日先會完

金魚王得罪你地咩

金魚王d招式好似好廢，而且血又少....

等我放6條鯉魚王先

老手就話姐
如果人地回鍋唔洗咁串佢既

用椰蛋樹果個先要屌

嗰碌係鯉魚龍碌鳩嚟架

煙左

哇 100 Iv

見2捉2

起身煙2050利

頭先七點完左啦

激氣， 頭先返工前明明有預感會出火鳥。 點知隻臭雞趁我入左閘上左地鐵， 先出嚟。 死臭火雞

公平咩

至少好打過強先

我屌，辛辛苦苦打完隻利同我講錯誤
仲要返工遲到，又冇左張卷

想問有無map推介?
wecatchpokemon嗰網load得好慢

網頁版係得Wecatch，要快要多既就telegram group，#1自己加

再入Game load 唔返咩？ 得架喎應該

有機會BUG
尋日試過

都係錯誤

唔係個個都可以重新入過之後得番，bug黎
cap圖send俾N記啦

有用咩,佢唔會寄返隻野俾你掛

等你唔駛再衰係同一個bug到

死兩隻水伊已KO隻火雞.. 但9個球都捉唔到

打3捉1
過熱
金魚王

仲係見到好多人出蛋

IOS係咪未有得更新???

見到我會提下佢地 一傳十 十傳百
已經感化左幾位中年善眾

其實人地可能其他寵低cp呢

火鳥2中1

68.9% in Cheung sha wan

附近一隻新臭雞都無

明明尋日隻冰鮮雞 出左十幾隻

原來random
我朋友iv100%

成朝坐喺office on99
有raid就蛇出走去

I am coming bitch

兩隻都1844

係咪1870=100?

Diu 1856煙

3中2

火鳥睇得唔打得
捉咁鬼多隻做乜

之前都試過，打死咗先中bug

個BUG乞人憎在唔可以再打多次
即係要你硬食

更新左未

如果你咁講冰鳥咪更加係廢

就講就有

琴日更新
更新完打第一場即中BUG
4粒波未掉
隻急仲要高IV

高輸出既冰系要去到GEN4先有
而現階段依然好多人用肥大守GYM
急凍鳥點都有用過火鳥喎

有愛咪捉多幾隻囉

見到幸福蛋同班吉拉今日 全部趕唔切去 有跑

青衣

覺唔覺火雞少過凍雞好多，前幾日啲凍雞周圍都係

覺

好耐冇玩，想問下咁樣捉唔捉到利基亞

基本上有十幾人既話你出咩都打得嬴

雙金章真係有d料到
兩下就捉火鳥
上次冰雞得冰銅章難捉到

你話呀

係咪要收工時間去旺區先得

火鳥好明顯少過急凍鳥
之前急凍周街都係

捉左一隻96% 151513 firespin overheat

睇TG 見人4個已經夠抽

岩岩20個人60秒內收佢工

不過女友ac老班同滾動岩2000cp比佢一招overheat秒咁制

屌 第一下NICE波就捉到
冰雞又唔見咁易

已更新

火雞痛過急凍鳥好多
不過應該好低防

係
滾動岩比佢一招Overheat秒

火鳥岩岩6個人都打得贏

3個波捉到
不過低iv

第一隻火鳥就一波入
不過CP得1808

d on9死都唔肯試
7個人好心就打啦
一見7個就走場
屌佢
晒左我張卷

放飯無火鳥

你大嗌火雞廢架兩個人都打到

食飯行去北角站打火鳥

第二波捉到

屌，利有無咁難捉

可以再入嫁

睇wecatch啲火鳥少到

長沙灣荔枝角乜春都無

N 記唔係偷偷地搞到啲神獸易捉啲嘛？

有冇人覺得火鳥易捉好多 3/3
上次冰鳥 5/17

1832捉到
1857煙撚咗

第一日就變臭雞 。

對方：咁你自己打飽佢

火鳥攻擊完個圈係咪會郁,好似利基亞咁

題外話，有無巴打知道 PKM GO PLUS 捉精靈無哂紅波，有無方法令佢轉用藍/黑波？

是鳩但 扔中就有

三神鳥由2%改至3%，同埋好似有係Twitter講

至今都唔見有人講過得

一定係要紅波,唔會轉

用掟班吉果個方法好驚佢郁

iOS 好似又飛唔到

隔離部門成班叫苦

藍黑波都得就玩哂架啦

一有更新
佢地就

唔係得an先有得飛咩？

火鳥攻高WO 同火伊比 輸出多一截

下 好似an一早ban fake gps?

等炎帝吧

有D中年阿叔 真係好唔客氣
見我地班後生用WECATCH 係咁問邊到搵返黎
有細路問佢野就串串貢

三雞三狗 各養一隻 岩岩好

火鳥開圖算
雷鳥鳳凰水君追高iv

我有預感到完活動嗰日都係捉唔到利基亞

好似係IOS先飛到吧?

第一隻捉既火雞 1858
可以提早收工

加油巴打
唔好放棄

我同你都要加油呀

早幾日聽好似係電腦用前後左右行

政總連出兩火鳥

炎帝>火鳥?
雷公>雷鳥?
水君係咪神獸最廢

啱哂班智障

點會呀 你一日捉到次我唔信唔得呀

連煙兩隻 好波

水君可唔可以整佢招成名技full counter俾佢
開左之後反下一招大技

係

政總開始多人

防係原罪

下2代有隻克雷色利亞會仲低CP

第2張飛1波入

可惜IV得 15 10 10

明天再戰

明明水君同美夢神都係PVP神寵

攻15夠啦

一隻冰雞都捉唔到
不過今日第一日出火雞第一隻就捉到

火鳥好易捉，頭先喺長沙灣 2 中 1，一抽入魂
但係利基亞捉咗幾日都係 8 中 0

其實都係睇運
冇運既波波都可以煙

第一次捉火雞就煙左

TG GROUP又話唔可以吹水
D人都係照吹水溝女

捉完第一隻
之後2隻都走哂

我又想食花生

想問大家有無公認最準最好用既iv app

大把時間

想要隻再好D

岩岩11個波，雙金章，全部11個great-ex
都係走撚左

火系未有金章 希望唔好太難捉

一波搞掂 火鳥易捉好多

朝早起身到依家連煙3隻
96利基亞 留曬糖等靚iv

連走3隻火雞

火雞殺星

第一隻火鳥走左
0/1

仆街 返左屋企 附近先黎出利

屌佢老母 兩隻臭雞都連打走我幾個波

1860CP
95.X% IV
1隻畢業

火雞差唔多係呢3隻神獸當中，最乖最企定定唔郁俾你掟架啦喎

想知雷鳥會點郁

想問下未到30係咪無機會捉到100iv既怪

唔係

佢成日都連打兩至三次
我睇準佢攻擊完即出
屌 又拍走多次

6先中1，3隻之中最難捉...

好彩最尾比隻高iv靚技我

第1隻火雞 2波入

煙左火雞

中左第一隻之後 走哂4隻
垃圾火雞

BINC

隻火雞飛到上天，好難中

屌一返到屋企又出火雞,dllm

咁咪等佢落返黎先

poly 兩連火

捉到天然雀

iso更新完仲lag左

頂住先

我要鳥唔要雀

50粒糖變天然鳥

5次great都捉唔到
CP1818

最高都係1832

我第6次先捉到，巴打唔洗灰

出左5波你已經打左6次

加油 iv我已經睇化左 唔太低就算

有無清試過幾條友都打贏老班?
唔似神獸，好難夠人

poly 果然出名多雞

me

走蛋走肥既試過六人ko

如果全怪力可以幾多人打?

成team走蛋走肥既機率仲低撚過捉神獸

長沙灣（2）
旺角（1）
TST (1)
灣仔（2）

啱啱打完利基亞，收晒道具 EXP，無端端彈 app，入番去叫我用券入場

用水依

下次試下用大隻仔再包膠

2個

兩張卷，一煙一打唔贏

下？打唔贏？無人？

打唔贏？火鳥算好易打了。。。
就算打唔贏 等多d人打多幾場都贏啦

可能習慣左掉急凍鳥
今次火鳥掉四粒miss左兩粒
好彩捉到

打利，得十條友 一半廢老廢中 死左唔入返去 係到吹水話等人打

死左之後，話最衰都係啲人廢

火鳥好似企遠左dd

見到梗係打梗都即刻停手 一齊死

今日見3捉0
想死

係遠左少少
果少少就係急凍鳥great同火鳥miss嘅分別

唔怪得之有兩下MISS =0=

見出火雞終於捨得回鍋 想買隻plus玩下 行左轉高登都無 有無清知邊到有

仲有有無屯元天既清一齊捉雞

走左隻1841 繼續努力

會噴火燒走個波 呢下幾好

表情撚

5p入侵

又走多隻
第一次179x cp走左都算
今次有1860

我估熱線 全線都重有既
試下去信和底層睇睇

觀塘廣場最頂層平

用plus 時候 電話成日kill app搞到係咁斷plus

火雞 2/4
尖沙咀同紅磡今日都輪住出火雞

旺角應該俾火雞blocked

今日幾場同色 無獎勵 屌
1/6 臭雞
捉左之後決定淨係用免費卷打

幾錢？

用緊電腦版. 順手打左表情姐. 咁都當5P 盲反上腦

單機啦

用5p符號仲要反屌

垃圾火雞
3/13

咦, 唔好意思, 巴打, 我搞錯左. 以為5P = 5毛.

一個波就捉到瞪眼鳥

遠d先好
我捉急凍鳥低飛果陣成日掟得太遠

點做到13

課金

岩岩美孚

同埋狂坐車

岩岩捉左96
Overheat

留卷等雷鳥

升神獸到30LV 要66粒 三雞三狗 要330粒 好似養唔起

有無大師分析下應該點投資最抵屌?

我果隻1841捉左

打raid儲糖

你有強迫症？

求撚其升啦，玩多排你都唔玩架啦

笑撚左 認真討論就派膠
你地講IV就無問題 難怪連登質素直線下降

哇 真係好撚威 好撚勁阿
好撚提子

其實又講得啱，捉完神獸開心完，轉頭又係放返低
唔使target人哋嘅，我相信大部份人都係咁

吠啦 你老母
咁撚惡 唔知仲以為你識咬人

第一隻就捉到

頭3球都miss左

課金捉臭雞 港男果然鍾意駛錢喺啲臭雞身上

我Lunch 沖去隔離區地鐵站捉
熱撚到呢。 不過好在 又係第二波 鳩扔捉到。

同你差唔多
得6粒波miss左幾粒
之後捉到 嚇到瀨屎

痴線，火雞2/7,冰雞11/16
火雞好唔旺我

咩野技巧性捉神獸
球球great ex 咪又係捉唔到
無運就無運啦

幫人捉到唔少 自己捉得好少

睇黎我對90iv以上無乜緣份

見人地捉唔少 自己捉得好少

冰雞2% 4/16
冰雞3% 11/14
火雞 5/5

今日打兩雞一利

全煙

抵你死, free rider

屌你老母

望下cp 就知我新玩啦
咁都叫fr

最後一粒波你心跳幾多

火雞二中二，有金章好似真係易好多，冰雞之前八中一

0

尖沙咀鐘塔 11個波都捉唔到利鞋亞

第一次捉火鳥就成功

火雞1/3

話說岩岩收工,約左2個fd去打火鳥

去到沙田某個point, 我同2個fd入左場
2個fd都有老班SE部隊

結果入到場,得13個人,跟住就好笑啦

有個廢中,係咁EE哦哦,得13個點打呀,係咁叫人退場,等多D人啦

我同2個FD冇理佢,照打,入到場得7個
跟住個廢中係咁望我地打,其實都打得贏,火鳥講真唔叫難

屌佢個死廢中,一見到我地好似打得贏就係咁叫人入返場,我同fd嬲嬲地,退9左場
我地就諗住走去食下野,轉頭先再打

跟住個廢中係咁屌柒我地

嚴重左添

火鳥太高攻，水伊貝中一吓都扣剩3分1血
不過火鳥相比冰雞脆皮，唔洗60秒就秒咗

唔該晒

俾火雞個team manager 幾下ko

BTW 有超能同飛金章仍然要爆波

忍唔到手課金

pkm go太平 好易入抗

累人累物
我實屌柒佢地

轉頭變晒煙

d神奇糖果都唔止330啦

其實最難係升dust
n記再唔開stardust event應該又會有退坑潮

前幾日先完咗2倍經加2倍塵
有心要又肯課金加勤力應該都有大把

下次2倍會唔會聖誕節

覺唔覺今日跌少左金莓?

又話更新完好左
用ip6彈得仲勁過之前

我而家 27Lv，都好想快啲到 30Lv

幫隻寵升1LV已經要5000~6000STARDUST
之前雙倍都係100→200
20→40
儲得幾多

頭先撞到個話有百幾萬塵 應該係全職獵人

想問下而家三鳥同利基亞係咪得雷鳥係值得升

我會淨升雷鳥

今日一隻利錯誤，二隻火雞煙左

部 ipad 都係, 彈得仲勁

第一隻 火鳥 89 iv , 14/15/11 , 但二技係 熱風

不過滿足了 遇到就捉 & 陪下囡囡捉

糞驚

隻 game 嗰班 software engineer 真係呃鳩飯食

我首戰火雞都一波入91iv, 14/15/12仲要中技, 大技overheat,
加上有1快1慢改技卡, 已經好滿足

二隻火雞煙左
專登去同色打但唔加波

我第三隻就捉到93iv 15攻(唔知防/體係13/14定14/13)兼且中技, 可留起D券全力搏100iv雷烏

隨機, 有一場raid我無改技券但送左15粒金莓

唔好再出金莓啦,仲有成250粒未用

我已經幾三場無改技卷

雷公炎帝屌打臭雞

真係激鬼氣 成日都自己一個拆人塔但第一個比人踢返落黎

百零萬塵其實唔難，30 level左右都有
只要唔追高iv，等高cp先進，啱技先再升
慳好多塵

又有新花名
(速成撳錯字?)

咪鬼再玩 gym 啦, 根本對正常玩家唔公平
90% 以上係飛狗 , 又批底又可以秒入 gym , 玩嚟都哂氣

我個fd hea玩，得26定27 lvl
早兩日一齊捉冰雀，見識到神技(相對我啦)
佢連班都無隻，啲寵仲幾廢
但下下大技都避到，有一場捱到last幾%
再唔係死晒6隻都即刻換寵再入
唔駛成日14,5人場打到最尾得返一兩條友
呢啲先係好隊友

點解成日避左招都係死,明明睇Q住佢冇連續出技

火燄鳥 好正

睇小精靈嗰版 , 唔靜止拍翼, 仲識噴火

講起stardust double
有無人發覺前排double唔係真。double
原本100/300/500 （進化）
只係變200/400/600
條programme根本用緊未改版之前果條
全部加一百就算 有無咁懶

無玩gym 好耐

而家拆gym好似難過以前

有得遙距又有金提，點玩

貪心升曬D自己鐘意既
依家完全唔夠塵升野
老味咁捉都係得雞碎咁多

全部設定都係明益飛狗
開始懷疑啲飛狗係咪 N 記自己製造出嚟

人既話，個塔一早俾人拆左
飛狗就勁耐都無人打

仲未捉到隻高 iv 卡比獸
肥仔卡 就畀班臭雞迫害到近乎絕種
好懷念肥仔卡

今日用卷捉左隻
係街隨機出果D差唔多絕曬種,都無心機去搵

明明 check data 就好易分到咩人佔 gym 咩人係飛狗
N 記咁都唔阻止 , 由得佢地拎 free gold , 真係依隻game 既最大不可思議

依家好難遇 我寧願少啲 5 星 Raid

間唔中我都寧願捉下老班,卡比呢D4星博下高IV
不過成日都無人打

之後就哂鳩左張卷

狂送金俾人

想打隻老班都冇

我由出game玩到而家，中途有好幾個月極少玩，而家都有百幾萬星塵

利申：未用過

請問點先可以預計到捉精靈時候, 啲精靈幾時會攻擊
幾隻急凍鳥, 利基亞同火鳥都打走晒我啲精靈球

攻擊就完果下即刻掟波

火鳥呢招一半一半
試過幾隻臭雞都識低飛二/三連擊

係睇佢攻擊完 就扔波
唔係估佢幾時攻擊

仲有 , 記住係「攻擊」 唔係 「跳起 / 飛起」

「攻擊」 係有聲
「跳起 / 飛起」就冇

on 9 仔黎

今日我8個人都打到
用個小號得30LV , 只用左頭5隻

死剩3個人, 其他5個可以死左有重新入

(15個人都試過打輸)

避左係會造成1/3傷害 唔會避到唔扣血

依家玩BOSS戰太LAG
成Q日都閃唔到
閃閃下仲彈埋GAME
正仆街黎今日又話更新完會好返,無好過

多到唔想捉

ip6都係彈game

回鍋玩家想問下巨翅飛魚有冇用？屋企個位周不時出

火鳥好旺我 今日第一次打就捉到 用埋女朋友個ac打都捉埋

但冰鳥打7煙7 屌你老味on99

0課玩家

15攻防12hp
飛刺海馬
進唔進化好
得一塊龍鱗

cp高就進 慳塵

2500星塵

暫時seen 3 caught 3

其實急凍鳥升得過喎，一黎係冰係最強，二黎可以打雷鳥，三黎可以打肥大
點解呢到好似冇咩人升急凍鳥😟

升左唔話你知，一陣升完比人話廢咪柒左

NO 係隻野本身既CP
本身cp高 iv唔係90/100都值得進

咁多

2500星塵即係隻野唔高lv. 好似唔值得進

我明 佢兜左個圈答 一開始睇無GET到

等gen4瑪紐拉

星星有限，如果正係升一隻，大家覺得呢4隻傳說神獸邊隻值得投資？

冰鮮雞
雷火可以用雷公 炎帝 利基亞就無咩用武之地

課金，不了
整到咁仲俾錢佢地賺，傻的嗎

尋晚8個打唔到，我用到第4隻水系打
到半場隻火鳥仲有5分3血
但發現場邊一堆椰樹奇異花老噴幸福蛋，嬲嬲地退場算

如果8個都出水系應該夠打囉

等到2046🤔

尋日

Go plus 係咪周圍都斷曬貨

不過有時深夜1-2點去霸左，都可以捱到5-6點
唔知是咪得我果度係咁？

火雞真係好撚難捉
我用盡屈機招11個波ex哂都係走
1/6

點樣可以做到11ex

火雞 0/3
今日繼續努力

落雨 隻火雞唔肯出黎

岩岩係科學園附近捉到100iv 幼基拉

第3隻100 班吉拉 ,此生無憾

係科學園飛左的去捉
前幾日先玩返，第一隻幼基拉

尖沙咀科學館我仲得 大埔真係比人炒油

你有幾何見到小智返工

我每星期都有三四日係拎得盡50
仲要係日頭坐GYM冇過夜
要搵d人流少+附近冇乜樓的地方, 一日雙位數唔是太難
根本果D人流太多的GYM打/霸黎都浪費時間
坐上去好快又比人打返走
同埋d係飛人去晒荒山野嶺坐, 點會係市區坐得個一陣gym咁on9
冇人打緊但話攻擊中, 係因為只要有吉位就要強制等十分鐘先比再放怪(轉色除外), 而唔係比飛人打緊
我唔係話冇飛人, 但一定唔係有d人講到咁多

上次係個偏僻位
明明得我一個人在場
但都俾人攝到位放第6隻怪

試過捉到隻

邊到多火系小精靈 仲未金章

其實岩屬性既，6個都可贏

平石公園

城寨

呢粒野根本無用，我勸巴打慳下錢好過

又話儲stardust唔錯既

打雷鳥電死你喎
肥大多數人都已經養左背背打啦

首先要知道邊到無飛人霸塔，而又可以成日去到果個塔搵錢

近排買咗，捉精靈成功率都唔高，而且一定要用紅波
除咗無咩時間拎實電話，呢粒嘢其實用處唔大

但趕時間又可以掛機都方便

其實點用?
會唔會幫電話慳到電?

我改裝左自動捉寵之後將紅波set左自動拋棄
每日唔玩都好高收入

打RAID既感覺來講凍鳥係最難打, 雖然CP係三隻神獸入面最低

同埋乜到左而家呢個階段，肥大仲係最難解決既對手咩？
係都諗辦法養d高攻既寵快速解決隻厚血吉利強好過啦

如果我未過30lv 係咪捉到100IV既火鳥唔會係1870CP

姐係係未中隻寵前熄驚？

我覺得好好用
尤其番工放工行果段路
無可能一路行一路捉
但用plus幫我捉唔少
搭巴士+塞車仲正
可以一路上網睇其他野/傾電話/聽歌捉
唔洗下下望住screen
屋企office會漂移既又可以連住孵蛋

我都係想咁樣 同埋屋企有3個POKESTOP
間唔中有人放花
可以長時間掛機

要換電

Go Plus當官方外掛咁用？

大6有得玩pkmon gof

大陸都開埋

N記都搵大水魚

唔係咁用架咩

唔係 隻雞得20LV

你太低LV 只會出??? 有機會係100

我都諗住買番個 儲stardust
完成唔夠用
買唔買得過

我朋友佢28lv 佢話佢捉到隻100iv火鳥 但CP唔係1870

佢話唔代表係事實

Po圖上黎就一清二楚

大約幾錢

我個fd唔記得叫商家幫改裝佢用個繩cool住粒制都做到改裝效果

用唔用淘寶？

火雞4次都煙

Source?

真係開左
呢排鎖完VPN 依家就開番個POKEMON
真識做生意

淘寶幾錢?

睇左睇 好似要掛VPN
飛狗樂園

GoPlus好用呀
舊電都算襟用(唔好買錯型號就得)

開放左都要掛VPN?
咁開唔開都無分別

可以講多D嗎

隻game 開放係有怪有道館有stop
你玩唔玩到係國家有冇ban 到google
中國係ban 左google 所以你要vpn

GoPlus用CR2032
唔好買錯CR2025
兩隻外表一樣但厚度唔同
用錯左會極速無電+反應遲頓+成日斷線

利申: 試過, 以為舊野壞左

原來GoPlus有分型號

電池型號

今日洛雨捉火雞
唔知會唔會易捉D

有冇人知呢隻咩來頭?

學到野

樓下兩隻火雞，但冗唔到去打

終於捉到火雞，1860過熱
可以專心利基亞

咁大雨都係唔出街捉

1860

大雨火雞可能易捉D
滅火

上星期熱到溶但係凍雞咪又係咁難捉

仆街屋企樓下出利,入左去,等左20分鐘都係得幾丁友,浪費左我張卷

完啦咩

F5左半個鐘都係得4個
隻野仲有半個零鐘就走

日日收工打得一場
想追多隻火鳥都無

poly 又有兩鳥

怪力ez

基本上其實冇goplus同有好大分別
有goplus唔洗慢慢捉, 搭車/揸車你經過多pokestop既地方,你無可能手做得快過佢
無錯佢唔係100%捉, 但你當50%機率既話, 佢捉既數量一定多過你用手慢慢捉
有goplus升lv都快好多

屋企有1/2兩個pokestop, 周不時都有野捉
用lucky egg mass evolve果陣連埋goplus, 唔洗禁出去捉野,
直接繼續進野, 用goplus捉野又多d經

利基亞邊隻係靚技

鄰國開唔開
關我地鬼事咩

點解

點解要貼響photos入面cap張圖而唔係直接貼張圖

岩岩玩返 原來得18LV人仔
想問現加重有無咩地圖APPS好用 姐係睇到邊到有咩寵捉D APPS
之前一出果時玩 屋企明明可以食哂3個補給站 現加一個都食唔到 係咪更新左GPS精緻左好多?

D神奇糖果好食位
食左2百幾粒重有250粒

Google wecatch

咁撚多

雞5連煙, 仲未捉到.....

又係時間到我出場

課金打Raid 既差唔多啦
但有糖無塵都無用啦

利基亞煙左

呢樣岩呀 課金打左幾多神獸同神糖
但塵得番10幾萬

我已經一路食一路打
最重要係D塵唔夠

神獸周街都係
依家最缺既都係dust

係 想買個goplus 拎dust

雷鳥怕冰，同佢鬥扣，但肥大又真係幾易打既

呢句真

自從出左彩虹糖,根本都唔會再缺糖

係咪a貨黎？

附近出左好多正常RAID 朝早一隻臭雞都無

0 / 4 火雞咁難捉

升5隻幸福蛋上二千八無左好撚多星塵

唔知點解今日拎唔到張免費pass

你個袋係咪有一張呀

尋日果張未用？？

想問下如果我買左12張pass
用唔晒 第二日係唔係拎唔到果一張?

兩種唔同Pass黎

免費同課金分開 免費最多一張

唔該

停左雨啦 但係一隻臭雞都無

我琴日打左四場一場係用free pass，但之後今日我轉極都冇pass

Log out再log in試下，真係未見過你呢個case

頭先打左場都係用自己pass

淋死晒

老噴仲難捉過臭火雞

屌你老母N記，
打打人地個gym又錯誤
重開再打，又打打下錯誤
錯你老母生臭狐

優先係扣免費PASS

打左兩隻都捉唔到

火雞少冰雞好多

之前一朝早都十隻 依家一日都無十隻

用PLUS玩
電話舊電可以捱幾耐
另外有冇好尿袋推介

想買go plus添
邊到有得買

DANBOARD 紙箱人 幾年前買左個用到依家

識淘推淘 佢地幫埋改裝
其次觀塘廣場頂樓較平

睇YOUTUBE見日本仔改裝埋唔使入電

想問一下 人物22級
用WeCatch 睇過附近有隻90iv既寵
但係捉完係game度睇評價 只係高過50%iv
究竟係咩問題？

我同我fd買個個叫遊戲機周邊成品配件
如果要改要加錢，同佢講明

光合作用？

有冇人試過係同色GYM打RAID, 但冇GYM control 既bonus balls??

好在最後都捉到

死臭雞

又nice又great都煙

其實我都唔明, 以前不嬲一個點既寵係同IV 但唔同人唔同CP.... 而家改左setting?

好明顯啦

改左用USB叉電

1-29 lv/ 30lv+全部各自唔同iv cp 技

咁點先可以快速升上30級

玩多啲

岩岩食完飯落樓下玩發現有隻利基亞
仲見到有17個人準備打 點知就不停彈app
最後人地夠鐘開波 我仲係彈緊game

終於有老班raid 好撚耐無見喇老友
仲未有高iv老班 希望收工落去夠人打

有 成撚日係咁
BTW 終於見到今日第一隻臭雞 不過個位唔知有無人去

今日係有D彈

新Post